得罪講句 渣打d櫃員機係最撚垃圾

屌你老味插張卡入去load成十幾廿秒先比你打密碼
每禁一個步驟都要等成幾廿秒

淨係㩒錢唔撚睇其他野都哂撚左成5分鐘

仲要有d女人㩒黎㩒去 等到火都黎

我用恆生機仲快撚過佢

係,最撚慢

我做渣打果陣都覺 垃撚圾

上一手走咗之後仲要等到聖誕先插得卡

無錯

citibank不服

渣打機硬件係最舊
軟件又對比起其他銀行複雜好多
Loed起上黎都特別慢

認同

交易處理中,請稍候

無錯! 又慢又多野講，transaction in progress, pls wait... 數錢...選收據...拎收據...收錢...pls take the customer's advice, goodbye.....下一位又再等開始

有聲

我做渣打都覺得好垃圾 我寧願行多二步去用中銀的機仲快

渣打 system 又垃圾，硬件又垃圾

公司wifi都可以斷十鳩幾次

次次都噤到燥底

真係好x慢 ，慢到真係驚畀後面啲人用粗口鬧。 因為我心裡面都鬧咗前面嗰個

我係佢客都頂唔順佢部機，走去中銀禁。
次次等到燥底

same

每個step等十秒

根本就要執柒左佢啦 渣打ATM

中資銀行atm比炸彈銀行快好多

我想問去其他銀行atm㩒錢洗唔洗收手續費架

你本身係咩銀行先

屌 咪撚就係
仲要聽到佢把死人聲

其實渣打同hsbc都有
不過我次次都去返佢地自己個間銀行先㩒錢

人地都係打份工姐

渣打可以去銀通機
但有最低提款額（一般300/500）

大部分係500

傻西唔識用其他jetco機禁? on9先用番渣打機

渣ga銀行

入錢先最垃圾

駁唔到,垃撚圾

嘩好撚醒喎你
好似講到得你先知其他銀通機都㩒到咁

成條街得呢部渣打atm 咪焗住用囉

醒少少唔洗比人屌啦

Agger

渣打 同其他有銀通logo嘅提款機 先可以㩒
恆生只得匯豐

不過匯豐恆生d機 真係好快 呢個係事實

可惜我個恆生戶口淨係拎黎儲錢 , 平時都係中銀用黎行常支出

我去7仔拎錢仲快過用楂兜atm

中銀機其實都算快, 佢個食錢機成個垃圾筒咁

無野買 , 無理由為左㩒錢專登買野

成日嘔返出黎

原來係你

下次捉條友出黎打一身先順一順條氣

所以得渣打有馬拉松

渣打機每禁一個step 都會聽到佢入面個journal 印左一下，真係好on 9

渣打IOS app都垃撚圾
銀行同股票apps, 仲未有plus介面！
買樓果個app, 屌作老味， iPhone 5 介面都未有

佢部辣殺機仲要播聲

屌呢個真
新機都慢到仆街
有時又多人排
班廢老 港女又要慢吞吞
好多時最尾等唔到寧願俾15蚊去其他機拎
曬我時間

我調返轉 恆生支出渣打儲錢
雖然恆生匯豐啲機普遍多人 但勝在夠快同多
如非必要都唔會用渣打機

渣打當d街客係屎，唔撚出錢換機
佢呢隻wincor 機款唔知有無十年 （雖然好多恒生同匯豐都用緊,但人哋就好撚快）

成間渣打都廢
包括前任財演爆房玲

Transaction in progress

渣打機同citi機比，渣打慢十倍喎！

三間發鈔行一定中銀/匯豐最快，咋ga銀行完成唔會俾錢去更新硬件，人地d atm換到第4代，佢重停留係第1代，on 99

An機連股票APP都無

中銀真係好快
新果d機依家有30秒比你入數/禁錢
港女惡夢

正解

拎錢可以揀其他jetco機，但入錢冇得揀

食錢，食卡，冇收據出，咩都試過

過曬時又唔更新
所以唔會用佢
不思進取

想講好撚耐
真係咁多銀行入面渣打最撚廢
恆生已經拎埋錢 渣打仲係度揀緊戶口

想屌好耐

其實點解會咁慢

人工低服務質素係今上下
利申係ATM入面做野

原來就係你

一齊屌啦

真係好垃圾。

自問用櫃員機係快果批，用匯豐恆生機快到30秒就拎錢走得 但一用渣打...真係企咗響度，一次最少2分鐘...莫講話要存錢...

恆生we trust

boc同恆生啲機真係

辣殺渣手弓